{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60296&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척바다풍경펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気と美しく青いヨンファ海水浴場に位置したペンションで、フィトンチッドが最も多く出るというヒノキの香りいっぱいの場所です。 周辺には龍華海水浴場が徒歩2分の距離にあり、三陟海洋レールバイクは車で3分、長湖港は車で5分の距離に位置しています。 客室は杉、カラマツ、ヒノキの客室で、屋根裏部屋にはエアコンが設置されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2名様基準で5,000ウォンであり、追加人数がいる場合は追加5,000ウォンをお支払いいただきます。 強風の場合、バーベキュー設備は利用できず、個人炭やグリルは持参できず、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 また、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションはヨンファ海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍華海水浴場、三陟海洋レールバイク、長湖港があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室には杉、カラマツ、ヒノキの客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名様基準で5,000ウォンで、追加人数がいる場合は追加5,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "強風の場合はバーベキュー設備は利用できず、また最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 385
    }
}